代替伊妹樓g討論區1

等我黎！

哦

皮已正

屌你狗會

4樓

10.5s 爆埋

我9.5s 1.95果陣買左😂

一日未完場 我都會100%信任kaki

Same bought 500

我都係

正評贏大錢
+
表示對kaki的支持

唔係你信唔信任佢 而係佢唔信任我

我都平注500😂😂😂😂

見大家咁唔開心 我決定派100沖喜下
頭10抽1

不過好似11

平
我大。。。

都唔知留唔留好

留名

me

我入左10.5s 爆埋

唉屌你老母馬會咁撚鍾意送錢比車迷
歐賠主W 2.2倍 ON99

哇你佢友

我

唉，買唔切利8.5

kaki星期三亂估
1. 布倫瑞克
2. 阿仙奴3/3.5s
3. 熱刺
4. 利物浦
5. 曼城

又打左個和
聽日見喇 訓覺！

蔣嘉棋 第2次la wor 琴晚96 入球細 今日利下盤 救你幾多次先得

我有無資格抽

小丑女亂買

史特加
皇馬
西維爾
rb紅牛
車
熱刺
候城
水晶

留

又唔理

ok battle?
想玩波定馬

食屎大

床上

0%

想join

屌睇中冇錢買 係咪賭徒最痛？

想睇

玩波 玩馬我無得睇即場 玩撚哂啦你

做汁男都OK

唔緊要啦
車win

一係玩s1

波囉 角球我買你對家
盤你買我對家 點睇

輸左點

我驚輸死你

LM

你串我角球燈姐

仆街

99%都輸

Allin liverpool 8.5s ggwp

唔同你玩 訓教

一句收皮 唔好得罪女人

好彩冇跟

絕情

蒙特雷入球單
想試運

訓覺早抖啦大家
btw ky我買左早場角球跟你 希望訓醒一齊收！

比次機會我番身好wor

鬼叫你唔跟我

反正我冇輸

kaki星期三亂估
1. 布倫瑞克
2. 阿仙奴3/3.5s
3. 熱刺
4. 利物浦
5. 曼城

聽日派。。

再針

勁

唉屌勁撚 又輸

好想轉軑做負皮

今日係咪有一張一萬蚊既4x1飛？
斷左

屌 叉電器都無埋

你輸唔洗派了

5串1

Kaki唔洗訓...

唔洗啦
屌你老母手多玩liverpool8.5s

我都見到

我都跟左 斷利物浦 想針
以後打死不追利物浦

雷加利斯 ng

4串4 中利 中即場角 輸希杭 90%角

想睇條飛

Ky你又唔洗訓

琴日+今日 除左冇下隊入球回到小小之外 全輸

今晚 倒水咁倒

Liverpool is a piece of shit

德甲3串1 +5k

即場英超角球-1K

有無tg

黑撚到仆街 聽日開始買對家 之後派番我

有4k win wor ching

斷一關真係dum春

有無水

蒙特雷入球單點睇

係咪搵我 唔係我就訓了 好撚灰

佢錄緊音比你
真絲

屌你老母利物浦

真唔真是但啦
唔撚想知

我想聽

點解我會咁on9追佢8.5s

比錢我賣比你

訓先各位
可能真係要介賭了

豬哂

個個都話豬哂要針 過幾日又係波po見番架啦

嬲嬲地 all in ky場角

係咩

哥連?

唔緊要啦
過左去
聽朝同之後d波贏番

儲足精神一齊贏^
平注咁買
唔好追波就得啦

唔要了？ 好彩未買

感謝你
Btw 皇馬8角可以gel

RM 9.5s

等你派我

好辛苦 輸好多訓唔着

我冇買呀 幫你gel咋😂😂😂
我平注都輸左1k😂😂😂

反手

自己買得3串1 輸左

瞓

死八婆又扮野
聽日捉住你係四不像砌

聽日贏番啦
開開心心咁玩下

都係skip 來日方長

我都訓了
聽日仲要上堂

Ky bb救我

屌死你

屌 阿狗同羅賓 我要左羅賓
冇左條6串1

點會買利

屌
7x21比狗會斬到一頸血

對唔住

傻啦
係我自己傻仔-.-
買左水間宮同般尼

我比kakei追住黎打 好慘

岩牙
就快5敢買佢對家

係 巧驚

明明我好心同佢講買般茅都鬧禾

橙

明明唔想佢輸咋 我輸已經夠了

得我一個

嘉琪中咁撚多

Sad

D女人好撚古惑嫁 Kayan kakei 都尾機到

食軟飯仲好

🌚🌚

唔賭了
休息一排先
Win more

好

c fu...臭格

尋晚啲戇鳩波 屌你老母輸左2k

搞到我都唔好意思收你錢

晨早流流又要返工
以後度波啦
跟k字頭買算

我都系

6米.... 臭格70'8c 90分鐘都食左c ... 對唔住 累你了